1.16 Gfriend 五周年！！！

粗卡

樓主傻仔gfd黑

❤️豬fd

再屈唔客氣

牙該gf第一黑

其實點解source music琴日就開左po

小女友們五週年快樂

Glass Bead 5週年

正呀

支持gf but not樓主

點解glass bead同佢地出道唔係同一日？

我愛gfriend

唔抵得個個同人間channel慶生？

銀河系